好撚憎有人打電話黎

屌你老母認真做緊野 係咁打黎 cut 一次線又打黎 煩撚到仆街 到聽左個電話又講埋d垃圾冇營養嘅野
本身認真嘅心情無哂 反而燥到仆街

真
通常見到就cut線 煩撚到仆街 有時用電話睇緊戲又斷撚咗